屌你老母蘋果陪審就陪審喇判你老母

老練的 訟師在理性陳述有利案情之餘，經常都會運用心理招數，務求在潛意識的層次，於 判審員不自覺的情況下影響他們作出有利自己的決定。

Rex Parris 是當今頂級律師，幾乎戰無不勝。他曾在洛杉磯打贏一宗誹謗案，說服陪審團為他的當事人取得破紀錄的3億7000萬美元賠償，一鳴驚人。近年，他巡迴全國與晚輩分享法律心理學的最新研究結果。
例如，科研證實個人曝光次數跟被別人接受的程度成正比。因此，他建議訟師在庭上務必要避免提起對方律師的姓名。反之，要在有意無意間，多提自己的名字。他甚至提議，當陪審員在用膳時，要在餐廳爭取有利的位置確保自己出現在他們的視綫範圍之內。這些動作當然不能太著跡，否則只會弄巧反拙令判審員反感。
他更提醒行家當判審員出現坐姿不自然，看似有點急躁的小動作時，不妨主動向法官要求來一個「小解小休」。那位 判審員可能是怕尷尬而沒有自己提出小休的要求，假如真的如此，他自然會傾向為他解困的訟師加分。
在遣辭用字方面則切忌用艱澀的法律術語，否則會加遠與陪審員的心理距離。在無何避免要引用有關用語時，可以先向陪審員反一反眼珠，以示自己對對於運用這些詞彙也不大認同。
如果要在法庭上製造心理導向的效果，根本無需由公關安排名人聽審，不少律師天天都在「走後門」。
何安達
蘋果財經，關心你飯碗

毒果仲仆街過100 報